有冇人跟緊劉馬車學通識？

我係佢門生

係
尤其佢係今日香港個個topic好勁

我成日睇佢啲片，覺得佢講野好有深度，好想知佢宜家點